[集思廣益]對付警察唔比拍片

話就話 無權阻止錄影呢個權利

但係有時候個形勢會比警察大到
所以我想問

錄影轉直播有無得諗？
搵一個手機可用既直播平台

希望大家可以比一比意見

其實佢冇權唔俾你拍片，就算係警局入面都係。

岩先有個POST (凌晨比狗拍門)
個事主就係直接比人嚇到 熄左機 停止拍片
拍到既片好可能查手機個陣直接DEL左

我提議 直播 既構思

係希望 影片直接上載到互聯網流傳
等大家直擊 黑警點樣恐嚇市民

但因為小弟無使用直播既知識同經驗
所以希望大家比D意見

如果警犬係拍緊既時候搶手機 可以點處理

PISH

呢個真係好問題 搶個下要 拿拿林LOCK返個手機

姐係開fb or ig 直播？

唔好用d 直接同生活息息相關既帳號/平台

到時全世界都知你係疑犯

ig,好似要提供number

sorry for 1999

應該話涉及太多個人資料既帳號

pish